天琦：10月9日早上9時半見！

#我琦
天琦刑期上訴將於10月9日早上9時半在高等法院開審，同日將一併處理盧建民及黃家駒的上訴，懇請各位前往聲援。

天琦我愛你

仲有盧義士同黃義士

十卜

10月9日見

天琦bb

已擺假
就算入唔到庭
都要場外聲援

加油!!

迫爆睪丸

Sorry 係高院

10月9日
金鐘金鐘道38號
8半-9點到?

嗰日得閒 屌

有冇幫盧建民黃家駒籌

推

請假都要到

已請假
推

推推推

願上訴得直
天琦帶領香港人 抗爭到底

有冇天琦發言環節

最少都萬人聲援啦

同問

push

攞

想知果日既銅鑼灣仲有無位

同問 佢地都係手足黎
之前睇盧義士專訪都眼濕濕

去

護琦手出黎呀

6點半就到場聲援

我是護琦手

天琦曾經講過希望十年後仍然有人等佢

嗰日要等天琦聽到，佢嘅口號響遍成個金鐘

聲援可以 加油可以
唔好屌班官 比壓力
尊重法庭規矩 關電話 震機
有官講過 咁嘅行為無助判決 只會造就施壓比法官嘅負面情況

Push

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

超額個啲唔好捐比612 星火得唔得
用黎去買裝備派比人會唔會好啲
和理非都有裝備個陣
係唔係代表到時唔需要再退後

幾點會派籌

七點到會唔會太遲？

返學都照去啦
利申想入庭
大西北撚唔知得唔得

可唔可以籌埋俾另外兩位義士呀

推推

太睇少琦b支持者
返學曠課都要到

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

家駒

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

佢哋開到相300萬都得

但避免cap水所以要佢哋律師要求先得

到時見

好想幫佢含

早上想去聲援天崎到場，應該幾點去到？

會唔會有成萬人

pushhhh

D人可能凌晨已經排緊隊

聽日見

淨係上訴刑期 定係會上訴埋定罪 有無人知？

我琦

必定出席

天琦！！！

搭頭班車去排隊旁聽

個日我生日
上訴成功會係最好既禮物

9點半開庭
幾點去到好？

西鋒東庭中天琦

罷工罷課啊

前一日9點半

一定係

護琦手仲有盧建民同黃家駒
Appeal成功！

如果去
政府班仆街見 天琦咁勁
真煮死佢

點搞

10月9見

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

ho

天琦bb
一定要去聲援

Yes sir

如果天琦出到黎 會唔會變左大台 跟著又比人拉……?

要警惕， 9/10 一定大量人去聲援
出面有風吹緊搞法院
黑警都係果招， 放鬼搞事
要小心

一定一定一定唔可以搞法院
至少唔係依一刻

醫護界小薯真係行唔開
請大家聲援埋我個份

天琦多謝你既付出

岩

一定到

10月9 如果贏左係咪當場可以出返黎？

會唔會有機會好似戴耀廷咁上訴期間保釋出外？

覺得會唔比佢保

天琦出黎要周圍飛游說喇 邊得閒做大台

唔單止天琦㗎
其他義士提堂我哋都要盡可能去

C u

早1日係我生日
希望我地既生日禮物係上訴成功

仲有盧義士同黃義士呀記得！

比人屈做大台

如果你咁講 黃台仰又大台呀？ 多鳩魚

罷課 不了

接天琦? 屌 唔撚返學

推
被捕人仕關注組

等緊你出黎團聚！

佢地兩個駛唔籌錢！！？！？？！
天崎我唔擔心佢無錢打

但擔心無咁出名其他義士

有無魚蛋義士上訴既日期？

天琦
等左你好耐，好耐好耐

光復香港 時代革命
幾耐我地都會等你

金鐘好遠但都一定去

天崎受苦,瓦全逍遙

今日我生日
希望依份係我地最好既生日禮物

護琦手

係囉 佢地咩環境

接仔啦

推到有知

護琦手here

到時見！

唔洗急住嘅，只要天琦上訴成功，成為案例，其他人成功嘅機會都會大增！

1. 全面撤回送中惡法 及蒙面法

天哥, 出返黎再講, 同香港人再玩撚死香港政府........

上訴成功，當庭釋放

lets go

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

香港人欠左你好多 再睇埋而家d高官完完全全露晒底個閪樣

天琦 好掛住你

等你返嚟

好掛住天琦, 但今次上訴如果太多人係出面對判決決定其實會唔會有反效果

好似肥咗

舊相黎

上面已經有巴打問7點到會唔會太遲

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

推！！

✊🏼

要quiz 呀屌

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

等你出嚟

嗚嗚天琦

已請假

pish

生日快樂呀巴打

張相睇落去好似肥左好多

多謝 不過今年唔太快樂

港共實唔俾你上訴成功

我覺得會俾佢保 但目的係屈鳩佢做大台.
你知啦中共港共最撚鐘意話人大台架啦，一直都搵唔到應該好頭痛

我是護旗手

射波

天琦加油

金鐘封站 1:1.1
金鐘封路 1:1.2
乜都唔封 1:100

香港人欠佢嘅，呢幾十萬連息都唔算

繼續推

等緊你

加控一百項罪

好撚可憐

一齊做護琦手

我都係個日生日
天琦上訴成功會係我今年嘅生日願望

天琦

盧義士有星火幫？
記得之前有人開post話盧義士爸爸患癌要籌生活費
捐錢有得指名捐俾邊個義士
印象中星火係有幫魚革既義士

撐

Sor 我前一日去高院扎營
因為我唔可以早起身

有冇人知高院邊個庭有幾多旁聽位

我係護琦手

我搵個post! 想捐

#我琦

光復香港 時代革命

天琦支持你

啊b！

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

我10月9號上午個堂reading week
會唔會連professor都係護琦手

揾唔返嗰post 七八月既post黎 inbox問下星火仲好
睇左星火fb keeo住有幫魚革義士
叫人寫信俾義士 上庭會叫人去支持
嗰post話星火會買生活用品、書俾獄中既魚蛋義士
生活援助就唔清楚
Btw 盧義士真係少人關注好多 但佢係比天琦判多一年 爸爸病情又好嚴重

追星咁

護琦手全面進場！！

想問旁聽期間可唔可以自由進出 晏就要睇醫生 最多聽到1點就要走

10月9 9點半！

可以
但你走時請留返張旁聽籌俾其他想聽的手足

大家諗住幾點到、坐頭班過海巴士7點到會唔會太遲

我諗住前一晚通宵排隊

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

天琦bb❤️

梁天琦我地等左你好撚耐

我唔想訓街

咪撚癲啦香港人
其實係聲援佢入去果刻?

Tmr

旁聽

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

年頭有次無聊去左聽審見到佢 個時得幾條友撐場

我都係10月9生日 都希望見到上訴成功！
預祝巴打聽日生日快樂

嗰日生日輕輕一推
我是護琦手

Same bro

推依個要上熱門啊

寧化飛灰

推上熱門